［有相］黑警一邊呃OT一邊打機

推

push

有冇巴打知係乜game嚟

個別事件
已訓斥

PK實話小題大做，已經訓斥。完。

又訓斥 有可能邊個都唔知無委任証

等睇垃圾鄉黑強話已訓斥

屌你老母 全部死黑警中武肺死啦仆街

阿sir 打機唔洗你教

咩game? 狗玩下飛碟咪算

核彈，同我推上熱門，手足唔係condom:-

打機改名真喺好緊要

有投訴可提供資料比警察投訴科跟進

可能係放break 呢

打機總好過打人

Push

可唔可以告佢詐騙薪金

又話你尋獲至寶架喇

朱媛

屌慣左手勢 推爆佢

大事搞佢唔死
我地就小事搞死佢

推大佢
睇佢點兜

(瞓咗成年)想問下朱媛係咪出現過喺polyu?

好似幾好玩 不如PK鄧聽日開記者會教大家玩？

好尊業啊 打機

估到咩驚未?

On9仔

打機打輸左就去打人發洩

應該又話黑記啦 緊係啦應哂你班垃圾做咩

pk鄧：有暴徒在遊戲中計劃襲擊，警員正在搜集證據。

PK : 只係電話 wallpaper

：我睇唔到有違反法例嘅地方

垃圾game

比起 交通警拎住架 電單車周圍片，仲未停工又無罰

你想佢用棍打人開槍殺人定打機？個個差佬好似佢咁就天下太平

叫記者問

該當事警員已連續工作超過72小時，當時情況並非危急，所以拎部電話出嚟娛樂一下亦都無傷大雅，但我哋已經訓斥當事警員，叫咗佢下次去啲冇人嘅地方先打機。

查緊大案呀

發言人：該警員硏究緊戰術 不存在上班打機

網上行咇

熱練戰士

鄧小強：警察現正偵查網上遊戲罪案
同事只係打機休息一下，記者小題大做。

打機都有錢收

真係好撚忙喎

黑警死全家！

而家冇4點鐘記者會

前幾年都有單行必玩電話驚

鄧：冇前因後果，好難判斷。

炒咗佢啦

屌你老母

鄧PK: 好多popo 一更就十幾廿粒鐘....
一路返工一路打機好平常~

原來做狗可以放break打機

1）罰緊企放你老母臭閪

2）返工係顧主買起咗你生活時間幫佢做野，休息做呢類野係要偷偷地，其他人/老闆都會當睇唔到，做撚到咁揚唔屌都唔撚得啦。（佢既顧主唔係政府，係香港市民，我們有責任監察佢地工作，唔係政府話可以打機就比）

3）狗就係原罪，我話撚知你死，你出緊我地糧就打咩撚野機。

社會垃圾
代表有朝一日佢地都會做condom
雖然我係ff,但係好合理。

鄧小強又諗住點補鑊

警狗係番工時間休息有權打機

又點兜啊今次

開住部電話𥄫住個wallpaper就可以呃OT

不作回應

"部機係個犯O既"

我公司啲同事都係咁
Ot時間打機

追縱到有暴徒打呢隻game
該位警員進行緊偵查行動

檢舉隻驚 等黑警課金射晒落海

PPRB：返工打機嘅男人最charming

我寧願佢打機

都岩既
啲狗見連登吹到
又話今日點勁點勁
一心諗住有架打
點知原來又係得個企字
咪開鋪機打下解悶

已訓斥

屌你老母 熱練戰士
隻game韓國岀，絕無中共成份

又有ot錢課金

推
睇佢今次既答案有幾有創意

最少都要停職

將祭壇有幾百人被圍住擇名 希望大家留意

睇到咩game無用，睇到咩id全世界block9曬佢等佢玩單機啦

這係社會寄生蟲

Pish

手足們幫手推爆佢，正個評

［重要裝備po］終極手足裝備詳解：防毒面具篇

小弟facebook 不時被五毛騷擾，希望巴打們可以順便幫手 like下推薦下

PK: 休息時間

Push notifications

個caption唔係話隻狗check手足手機 然後解左鎖開左隻game咩？ 邊個先真

大家試下拉闊啲個畫面睇睇

咩道理黎打完機咪去打人 2樣野唔mutually exclusive架喎

放緊break

梳自膠 閱讀攞u

POPO 遲啲Facebook 會開post 話係失物嚟，唔撚係打機

鄧Pk: 有神裝都唔比我 已訓斥

呢位差佬好繁忙咁 返工都要打機
有冇諗過停職比佢完成任務先開返工

哇 啲工作真係好撚辛苦呀

訓斥咗㗎啦

呀sir做野唔洗你教

荀工

google左 好似啲換皮呃錢手游
果然廢人玩廢game

垃圾黑警

隻小強一定短期內開記者會9up 到時再問

不意外，黑警呃OT, 警嫂玩3P

以前既警察係好好多，佢地係拎Nokia 2G電話，依家......

返工？

推推

pk:會訓斥

幫手呀喂!!

狗語:個別事件 已訓斥
人話:打機又點 打飛機都得啊 吹咩

記者唔該幫手

打機都唔係第一日既事

打下機就收十萬真係好搵

今次可以點兜？
部手機唔係佢？定咁岩按到入遊戲畫面？

如獲至寶 小題大做

隨時曱甴王同娛樂圈朋友食飯都呃緊ot費

連登仔如獲至寶 有關警員已被訓斥

又要訓斥

A

當值時打機係一個輕鬆幽默既做法

呢啲垃圾狗

YouTube都冇乜片講

黑警玩埋垃圾game

垃圾

黑記別有用心又抹黑警隊形象

幫你諗埋

嘩大核彈 上國際戰線 大家推爆佢

twitter推爆佢啦
成日比核彈我地撥火真係多謝哂

屌 唔怪得之近排咁多課長
原來係19OT錢

又有人如獲至寶

移花接木

咩驚？

同我玩KOF ALL STARS好冇

狗遊

如獲至寶 小題大做

班狗加人工仲可以開工打機
搵呢句做宣傳口號叫人加入狗隊啦

屌 笑左

如獲至寶

訓斥

想睇公關點拆
有壓力需要發洩，有個別警員做法屬正常

我都知佢哋想點兜啦「只係唔小心hi到，咁啱開咗，市民不必將事件放大」

已訓斥，完

笑咗
入隻game lihkg post睇
話啲公會會長捉緊鬼

佢打機打到成地白色濃稠液體

完美世界？

曱甴強：有人如獲至寶

to: csbcomp@csb.gov.hk

主旨: 投訴防暴警於工作期間玩手機遊戲

敬啟者:

本人欲投訴於3月8日晚上9時15分，有市民到尚德停車場進行悼念活動，警方在附近大舉截查數百市民，期間有無參與截查工作的防暴警員拿出手提電話玩手機遊戲。

該名防暴警員公然於工作期間玩手機遊戲，態度散漫，特別是當時手持武器，如此疏忽的態度對當時市民的生命安全帶來重大威脅，請貴局作出調查及懲處。

圖片:

你姓名

核彈 推上國際 推上Twitter

PK：佢係用緊最新科技AR模擬執行任務嘅場景

愈兜愈出醜

pk鄧：唔係30000隻狗同時一齊做，屬個別事件，所以不評論

人地幾好學
唔單止睇成蟲大哥啲戲學做警察
仲玩策略模擬game學戰術訓練
工作於娛樂你識乜春

佢以幽默嘅方式開個玩笑啫

吊頸都要抖氣？

殺黑儆百

小題大做

Pk: 佢打緊反恐演習！

打機學戰術

團結一起捉鬼吧

公會一齊叫黑警死全家, 唔叫個個就係鬼

阿狗用緊simulation打war game練眼介
唔洗你教

如獲至寶，小題大做

對家實話係P 圖

不過將部機打橫呢下無得抵賴

Push.

on 9 中國抽蛋game?

dklm

游你老母臭閪咩，死支那畜生

p

你都on9 打機好過打人 捉賊好過打人 打人好過強姦 強姦好過殺人 ???? 你有冇病 sir

呢班契弟幾時死

上返行人路 ！

好過攞住香港人出嘅ot錢犯法

打住機你都係打唔贏佢

人地已經讓緊你